[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (409)

hi

查看 陳先生 (@xandust)：

重新宣傳

me2...

肥婆少有地開鋪

叫屋企人坐上背脊啦

因為我中咗1001

冇咁多力

1999
87分不能再高

係你理解能力差
-87分不能再高

新人呢

因為我訓著咗

早晨

早，好攰，想再訓

食飯啦要

食完
電話冇電，所以醒咗食埋野先上水

講講吓我都想瞓覺

Ok
本人從此宣布
與腳腳誓不兩立

一齊訓

gchi

唔好多手 眼看手勿動

我。。。隻手會好唔安份
Out of controlllllllllll

玩到張床污糟就唔好啦

Lm

仲想睇新人圖

邊個

睇返上個post啦

洗床單囉

又一個大奶奶
點解可以咁勁

做乜忽然咁淫賤

可能仲有大JJ

佢一直都係咁 上次追住我條撚嚟含

淫波

唔好性騷擾人...
放喺心入面..
我未睇過...

BB

bb...

love you❤

LoVe_U_2❤️

marry me?

有冇諗過唔係忽然

咁我唔知啦

咬jer jer 魚

😑😑😑😑

你想做咩

我又冇話想食

冇，我唔搞有夫之夫

乖

😬😬😬受到聖靈感召

???

呢度剩零就有一堆

⋯⋯⋯⋯

一打

呢度有一仔㗎

屌我

呢排冇食仔？

dry過撒哈拉

呢排仲要唔可以去bar又冇得gym

屌你老味套gay場特警

沖完涼個人醒咗

係囉 頭先咁淫

Marry u❤️

淫唔淫係唔關沖涼事嘅

我只係想訓得舒服啲

咪flirt...

法國我旺妻(你)

但依家醒咗，唔想訓

靜靜哋

雪咗啲細細粒嘅冰就咁食
係咪最健康嘅零食

飲暖水最好

女人咩暖水能醫面病

真
飲暖水腸胃好d
事前準備都易好多

但啲冰係咪水喉水雪凍而成架....

有咩要事前準備

你有冇常識嫁，飲冇煲過嘅溪水
係煲過嘅水

我冇人要

有啲想轉icon，就係album 度睇返以前啲相，點解我可以咁撚肥成隻豬咁

圖？

比個擁抱你
我都無人要

冇

Moto

我又要抱

我都想睇

咁不如帶埋我返屋企。。

豬有咩好睇

睇完要洗眼

呢句説話講咗幾多次

今個post未有圖嘛

好淫

冇又要咪繼續講

唔睇！

好flirty

你貼囉，我唔想比人恥笑

直接啲唔好咩

我收斂啲。

斯文仔啱我

我返出去先

好潮濕，個人好廢

我都想睇你圖
1換1囉

因為本身肥底 所以個肥仔波望落去咪大囉

點睇都唔肥
你啲脂肪去咗邊

一陣間放啦 一齊提高個post人氣

明明好乾

但係我好濕

咁你想食咩 不過就算你想食 我可能都唔啱你胃口

我好濕身

我等你

我都唔會咁啦 講吓

佢名波有主

我話新人

咁好咩

Sor lor

腳腳？

又放twitter 了

近睇就覺肥㗎啦

等你先手

圖 3萬thanks

出咗手

可惜佢唔係腳腳

想講我個樣生得太過路人甲 如果你見到都唔會有興趣姐

so sad

但我都唔係正仔 冇關係

路人先正，平凡最好

啱呀

太靚仔會冇安全感

sor lor

靚仔係放ig twitter 比人J

圖片網址？

唔啦

咪玩啦

是但巴係咪笠水走咗？

見到成班淫0出哂水，嚇走咗人

梳囉

開罐啤興一興又有狗中招先

又有？

找數

明明好好 睇你手臂已經知

機動部隊

好大隻

夠乾身

好想減肥但我戒唔到口

我都想乾身啲

好正

感覺似猛一喎

兩個猛一

有d鬚咁 肥婆不行了

我都係10嘅

巧正 好過我啦

Agger想俾佢啲鬚拮吓

波波大波d wor好似

Onlyfans係點玩法
每Subscribe 1個人都要比錢？

halhal 會唔會又嬲呀。。。

但係我覺得你張圖好j啲bo😏

真係燈光問題

所以考慮下先

應該係

2個都咁好J，唔好爭

唔洗戒口㗎 keep住做多啲cardio就得㗎啦 我都唔戒口嘅

想同你做⋯⋯⋯

專業

唔洗啦 你依家夠正㗎啦 仲乾乜嘢

咁我都要跑返吓

一就一嘅 不過唔猛

想手臂同膊線條好啲

做幾多

畢嬲話佢大波啲

已經夠玩

同你做⋯

肥婆個心仔 跳得好快

淫娃

I know that feel

黎個1 on 1 training？😉

將來先算 都唔知幾時完

做咩wo🥺🥺

我就每日跑7kilo到 不過有時都會偷懶
如果你係純粹想減脂 其實2-3都得㗎啦 慢慢黎 最緊要唔好食宵夜 同埋食多啲餸 食少啲飯就得㗎啦

你唔係純一咩 點玩

對唔住 聽朝剃左佢

我唔係純一呀 我間中先做一
而家做零比較多

唔俾

終於忍唔住買左動物森友會

唔好勉強⋯⋯⋯

啱⋯⋯

我食緊宵夜

屌

企起身先有 會唔會係盆骨前傾
不過其實都冇咩特別方法 主要都係要由飲食入手
盡量唔好食咁鹹或者太多碳水化合物囉

我以前都會間唔中跑10k

我住大西北仲要騎牛先出到城嘅地方 所以跑街都冇咩人

#metoo

我唔食宵夜，但好中意食肥膩野

唔自爆啦 反正大西北啦

我好鐘意食炸雞

最好你搬過來

唔係好敢食

又肥又爆瘡 哭佐

我最多飲梳打水

Metooooooo

幾時一齊去食

邊間 想食

唔想食了
我想瘦

好熱鬧

hi，到你真。瘦底你就唔係咁講了

咁由佢喇 去食西北風啦

errrrr.......

之前係台灣買唔到佢演唱會飛

咁樣咪好

挽留

Why

想搵佢傾計。。

唔講了

勇敢啲

我是嚟睇大家自爆的

好耐冇見

笑撚到禾....

掛住你呀我

賤格

Mövenpick

bb

Moving pig

寶寶

可能係全世界最好食嘅雪鳩

最愛朱古力味
之前去台灣食馬辣 食咗三杯

呢d唔係做瑜伽/拉筋動作會幫到手？

幾時嚟

依家點嚟

吖 咁遲啲

呢兩個禮拜冇咩事都唔想出去玩

秒彈鐘

仲要開工

咁樣你想點食

🚬 不要再說了 我都要

好怕中 而家有痰都怕係中招

真
食個飯都提心吊膽

日日都覺得自己中左

男體盛

冇病都變有病⋯⋯

返工都帶飯做毒撚其實帶咗成年

其實好想去test

呢排無工開日日打十幾個鐘機

盡帶飯番工

好似冇得你想做就做

即係要全裸？

我都好想 好撚驚傳染俾屋企人 驚佢地有事

無飯家庭

我知

我自己煮架

成日都好想衝去醫院

可能佢哋都有機會已經中咗 太危險了

唔怪得知你咁瘦啦呀女

日日就快癲

變精神病

我都係 好想carrie快啲宣布停工

係⋯⋯ 無得避咁

太好食⋯⋯食到我咁

跟著成日都諗 會唔會我本身無事 係入醫院嘅時候俾人惹到變有事

個個都返工我停咗兩個幾月了

我好想有同事奶野（但我無事）

都有機會 點算呀

唔想入駿洋

我上個星期都去左醫院

唯有自我隔離

好食好住wo

唔開冇收入 求包養

⋯⋯你慢慢等下啦

好似鯉魚門靚啲

dem返個駿洋beat 玩房game

係啊

痴線佬

食還食 唔好玩身體任何部份呀

係⋯⋯話哂渡假村呀
開個賭檔 玩十三張

咁不如打返36個東

跑馬仔喇 輸哂就起身

14日ocamp

做人真係好大壓力

仲可能有大隻靚仔喺隔籬屋隔離⋯

食刺身咋

屌，隻巫師3卡關

唔係

我家姐係佢fan

一千零一夜

佢唱歌真心一般，個詞好好
歪文好錫佢

不嬲唔係聽技巧 聽感情㗎嘛

係
技巧可以後天努力
感情呢d真係天生 而且獨一無二

完咩

morning boys

冇，仲打緊

唔會，我喜歡瘦底仔仔

跑咁遠

你明咩？你都冇傷風

聽佢鳩up啦

我明呀

真，cannot agree more
我明瘦底好難操大隻，但本身有value真係

終於追完post，好攰

肺炎

死BI，男女通殺

點解Guzman係直

波洛好靚仔

哇哇哇

又話唔再放

手臂

幾時到你？

想一齊做

感覺你適合留鬚

H巴

唔放你有得J新人？

唔好同男朋友stay home隔離

首先你要有呢種身材

你有

邊度有咁大呀

黎囉

各有各好嘅 留就多啲佬味 唔留就青靚白淨啲

幾時到你

留一仔啲

可惜唔係腳腳

yeah

我...我..er都係出返去先

淫

太耐冇做運動，玩一陣ringfit 就已經想嘔

跳just dance

Just dance 舒服啲

你係正價定炒價買

我算正價掛
我係加拿大amazon 買再運返黎
連運費7舊水都唔洗

咁樣差唔多

唔助長炒風

我冇嘢玩 好悶

同呵呵玩你個body

我唔係玩具

黎我度一齊玩
Party game 我都有少少

要叫埋hal仔

我又要嚟玩

不過玩呢啲要郁嘅game會好熱

好攰
跳咗隻好痴線嘅舞

名額已滿

喺fd屋企玩到出哂汗

唔阻你做電燈膽

我好渣 如果玩呢啲

除衫

直接去咗沖涼 換佢啲衫

咁親密

跳到死

收皮啦

冇你size

冇話要嚟喎唔阻你3p

毛毛

人哋嬲你喇

好眼瞓呀

咁switch 得4個人玩ma

可以8個人嘅

犯法呀⋯⋯

最鍾意做犯法嘢

咁就唔關switch得4個人玩事啦？

野戰/露出呢啲？

我冇subscribe online plan

一起身睇完message就燥咗底
有冇人想挑戰我底線

我都係
佢要拉埋窗簾開冷氣

@底線

玩到除晒衫

好怕人嬲 我會好驚

臺仔好正

係
佢直頭入房換件sport bra先玩

證明有用

太子班狗又開始嚟料

靜

肚餓但一食，岩岩做完嘅運動就冇用

睇你食乜嘢嘅啫

Condom都停產 全世界要無套內射了

花都唔可以放

我都唔知食咩

WoW，要囤積condom 了

麵？飯？

有condom就有仔屌

麵？唔係好肥咩

口爆囉

終於有仔屌了

飯係好啲 有餸 不過又怕油

不過有套其實真係冇咁舒服嘅

得啦得啦

唉，點減肥喎

自己整

或者食大快活啲雞胸飯

我自己整都好肥

前日食蘑菇雞胸，咸到喊出黎

Trueeee

我個頭個間唔咸㗎喎⋯⋯

對唔住嚇親你

可能係最尾嘅汁

要自己溝水

餓。。。

著得落？

禾腰8舊

腹肌？

無野喇睇番payme 都係6xx

弱智的嗎

6神合體

我係⋯⋯⋯今日先知咩

我問下⋯⋯唔好介意😅

邊到新牙？

你蝦我牙？

想俾佢屌

問下都唔比牙？😅

比牙⋯⋯⋯⋯

無

阿花

象仔

弱智仔

食開台仔

你好憎我？

我話我⋯⋯
點會憎你

小象仔

台灣原住民弟弟最可愛

你想隻揪？

波波收到通知要上黎朝拜波波肉照

對唔治牙

新人肉照正啲

邊到有肉照

咁樣就快啲啦

I’m ready~~~~

新人

Im ready~~~~

你班痴漢

笑甚麼

吓 唔可以

笑你個淫0見到奶就出哂水

咁好啦

你都知我咩樣

你就死淫0

大奶奶呢.JPEG

希望多啲人貼

屌你，係佢太變態

點會唔知

我得肥仔波

好多痴線佬就真

諗起都興奮

台灣時代力量日前公布民調，指超過七成人認同將護照上的英文，由目前「REPUBLIC OF CHINA」改為「TAIWAN」。台灣外交部發言人歐江安今日回應稱，若朝野對此新名稱有共識，外交部就會配合辦理 ...

[url]波波你幾高[/url]

有時

我係淫0

都係

可以玩成晚

又私交！唔預我！

射唔到咁多

睇黎今晚會爆post，開定新post 先

你好啊

[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (410)

要埋腳得唔得？

可惜唔係腳腳

你差我嘅C圖呢！？

helo

男神波，唔意外

係佢對腳啊

呢個係想懶嘅藉口

新會然自貼？